[{"uuid":"db79ef13-e7b5-40cf-a32d-7deb027ca3f9","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Granos (Arroz)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_granos_arroz","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"07c68bdc-2734-4541-aebe-a04a98149a7b","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Granos (Secano)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_secano_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_granos_secano","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"39f96370-1704-4b3f-9e98-d30c0882045d","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Forestal (Aserr\u00edo)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_aserrio_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_madera_aserrio","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"5556be76-b203-488e-a3c2-366a42c00382","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Forestal (Celulosa)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_celulosa_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_madera_celulosa","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"224010d0-7b29-4b95-800c-c0b347548771","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Forestal (Industrial)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_industrial_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_madera_industrial","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"67e51999-0f67-4143-a25e-ae07f284da11","Source_EN":"","Name_ES":"Cadena Forestal (Le\u00f1a)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_lea_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:cadena_madera_lena","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"93bb3620-b850-4e36-876e-d0380c10119c","Source_EN":"","Name_ES":"Carga Total Calculada","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"carga_tot_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_logistica:carga_total_calculada","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"6e86d509-0d21-4379-a21d-1c1714fd2b1d","Source_EN":"","Name_ES":"Postes Kilom\u00e9tricos","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"posteverde_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_terrestre:postes_km","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"c7ae535c-6732-4e12-8c49-cfc6d34a4675","Source_EN":"","Name_ES":"Caminer\u00eda Nacional","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"camineria_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_terrestre:v_camineria_nacional","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"4deb7232-8e54-4653-b24e-7b6771c62575","Source_EN":"","Name_ES":"Estaciones y Casillas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"estacioneshab_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:afe_estaciones","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"a2fb4ccc-55c9-4581-97d8-4d9b5e3f95be","Source_EN":"","Name_ES":"Estaciones Inactivas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"inactiva_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:afe_estaciones_inactivas","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"f25023be-d26d-4202-b0f1-aa9b54d28e53","Source_EN":"","Name_ES":"Paradas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"parada_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:afe_paradas","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"f25023be-d26d-4202-b0f1-aa9b54d28e53","Source_EN":"","Name_ES":"Tablillas de Km","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"mod_showPreview_2_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:afe_tablilla","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"258c0d2f-3fbe-4dfb-82bb-566cf4d6afd2","Source_EN":"","Name_ES":"V\u00edas Principales Activas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"mod_showPreview_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:via_prin_act","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"a2fb4ccc-55c9-4581-97d8-4d9b5e3f95be","Source_EN":"","Name_ES":"Vias Principales Inactivas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"inactiva_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:via_prin_inactivas","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"27414daf-3c20-44eb-8630-ec0c3359ab5d","Source_EN":"","Name_ES":"V\u00edas Secundarias Activas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_ferroviario:via_sec","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"0eadd1f9-17e1-4a70-9746-b0a22ef56178","Source_EN":"","Name_ES":"Aeropuertos","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"aeropuertos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_aereo:aeropuertos","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"0973b27c-daf1-48a4-a262-ca992e81124e","Source_EN":"","Name_ES":"Helipuertos","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"helipuertos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_aereo:helipuertos","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"cc42f999-007f-4963-8d35-2050c81aa45b","Source_EN":"","Name_ES":"Parques Industriales","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"pi_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_otros:parques_industriales","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"c129d737-0fe6-4c21-ad41-d0bf34a86612","Source_EN":"","Name_ES":"Peajes","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"peaje_c_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_otros:peajes","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"76371a3e-d9f5-42c4-98a6-00833b168b8d","Source_EN":"","Name_ES":"Zonas Francas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"zf_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_tte_ttelog_otros:zona_franca","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"3a0922ea-4cda-400f-8af9-a8bee7fc2870","Source_EN":"","Name_ES":"Puestos de Conteo de Veh\u00edculos","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"vista_previa_puestos_conteos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"relevamiento_transito:tpda_puestos_conteo","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"5b74e2c1-10c4-431d-9c05-58f8d5020b42","Source_EN":"","Name_ES":"TPDA Tramos 2015","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"vista_previa","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"relevamiento_transito:tpda_tramos_2015","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"35689d44-ba6d-4faf-a932-ac9b0ca0a19c","Source_EN":"","Name_ES":"Convenios con Contraprestaci\u00f3n (2010-2013)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"Dibujo_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_soc_comunitaria:conv_contra_1013","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"83451fae-f187-4eeb-a287-f91e9038e157","Source_EN":"","Name_ES":"Programa Realizar (2011-2012)","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"inf_soc_comunitaria:realizar_view","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"74fba661-9cfc-4c31-a7a8-7542d79ae9d6","Source_EN":"","Name_ES":"Proyectos Lineales","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"proy_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"acc_intern_cosiplan:proyectos_lineales","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"c497e5cf-5574-4383-a698-3a54633a125f","Source_EN":"","Name_ES":"Proyectos Puntuales","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"proy_pto_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"acc_intern_cosiplan:proyectos_puntuales","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"e0f9571d-a40f-4187-b0c6-4692d1b8c587","Source_EN":"","Name_ES":"Cursos de agua navegables y flotables","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"cursos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"rec_hidrograficos:cursos_nav_flot","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"ac9269b7-eae6-4120-979f-943eae43ea2f","Source_EN":"","Name_ES":"Lagunas P\u00fablicas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"rec_hidrograficos:lagunas_publicas","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"b7711b09-7b7e-4c03-996d-ee356bed0b12","Source_EN":"","Name_ES":"Permisos de Extracci\u00f3n de Materiales","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"permisos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"rec_hidrograficos:permisos_hidrografia","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"7e61e500-5d6a-4d7a-9eac-112173edc309","Source_EN":"","Name_ES":"Restricciones para Extracci\u00f3n de Materiales","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"vistaprevia_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"rec_hidrograficos:restricciones","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"f0178fa7-bfb1-494d-8d12-987632ddd6d1","Source_EN":"","Name_ES":"Granulometr\u00edas","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"granulometria_ico_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"rec_hidrograficos:v_granulometria","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"54a945e5-b2b7-4213-b020-114d4e446ca1","Source_EN":"","Name_ES":"Planos de mensura","metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"vistapreviaplanos_s","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"","Num":"","Layer_Name":"planos_publicar:planos_uy_cache","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"","Source_EN":"","Name_ES":"Mojones SD","metadata_server":"","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"Mojones utilizados para realizar segmentaci\u00f3n din\u00e1mica","Num":"","Layer_Name":"rutas_SD:mojones_sd","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WFS"],"Last revision":""},{"uuid":"","Source_EN":"","Name_ES":"Rutas SD","metadata_server":"","Quick look name":"icon","Description_EN":"","server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy/geoserver","Created date":"","Description_ES":"Rutas utilizadas para realizar segmentaci\u00f3n din\u00e1mica","Num":"","Layer_Name":"rutas_SD:uylcami1g_sd","Name_EN":"","Source_ES":"Ministerio de Transporte y Obras P\u00fablicas","Type":["WFS"],"Last revision":""},
{"uuid":"ee250ccb-8068-4e52-9d49-486e904afc0f",
"Source_EN":"","Name_ES":
"Puertos",
"metadata_server":"http://geoservicios.mtop.gub.uy","Quick look name":"puerto_s","Description_EN":"",
"server":"http://ws-idesc.cali.gov.co:8081/geoserver",
"Created date":"","Description_ES":"","Num":"",
"Layer_Name":"idesc:mc_barrios","Name_EN":"","Source_ES":"digsuidgsuidgsdgsudgsudgsudgsudgsudgusgdus","Type":["WMS","WFS"],"Last revision":""}
]